7仔哥哥拒絕防暴警入鋪追捕示威者

個madom一味靠嚇

屌你老母 死TB差婆 咁撚樣真係狗都屌唔落啦
抵撚死

阻佢老母
冇搜查令你話入就入呀

最田尾係點

最尾點

我無嘢講

最後點

所有狗今晚曬冷

起底組進場唔該

犬隻與警察不得入內

結果呢

起底!!!快

黑警嚇鬼

真係大撚曬 老撚奉咁樣喎

無名英雄

過街老鼠收皮啦死tb！

阻你老母咩 阻差辦公 屌 相由心生

冇委任證
冇搜查令
鳩up法例

有冇人識madam呀
好威好型好想識佢

老豆搵仔！！！！！！

想知最後點

除非收工戴假髮唔係都幾易認

似屯門果個TB便衣

老豆搵女！！！！！！

有冇後續

有晒樣

剛剛google

《警隊條例》（香港法例第232章）第50條（涉嫌人士的逮捕、扣留與保釋以及涉嫌財產的檢取）第（3）款規定，“如任何警務人員有理由相信任何須予逮捕的人已進入或置身在某處，則居住在該處或管理該處的人在該警務人員提出要求時，須容許該警務人員自由進入該處，並給予一切合理的便利，以便他在內搜查。”。第(4)款又規定，“如未能根據第(3)款獲准進入該處，則任何人在根據手令行事的情況下，及在本可發出手令但為免使須予逮捕的人有機會逃離警務人員而未取得該手令的情況下，該人進入該處及在內搜查，乃屬合法；該人如在妥為宣告其所具權能、目的及內進的要求後，仍無其他方法獲准內進時，則他為得以進入該處而擊破任何地方的外部或內部的門或窗，均屬合法，不論該地方是屬於須予逮捕的人或其他人的。”。

邊度有女？

私人地方

當人傻
冇搜查令想入鋪

須予逮捕的人？佢話查身份證咋喎

推 respect

肯撚定D狗唔知

隻死TB得個嚇字冇柒用
btw 7仔哥哥有膽色 肯企出黎救義士
請受小弟一拜

有無後續?

死 TB 臭閪

而家係咪肯定入左去既人須予拘捕先

呢個要推，唔好俾班仆街狗大到

TVB 心口有冇委任證？ 佢自稱有但我見唔到有

分明男人黎

黑狗習慣講大話嚇尻人，講到以經都分唔清楚邊啲真邊啲假

咪撚亂引啦on9

死差婆

最後有隻狗仲想格硬入去 屌你老母真係以為自己大撚晒

有隻狗仲伸個龜頭入黎

佢要講得出要逮捕既人係邊個先
Phishing係唔得

無搜查令洗撚配合

我會罷工

希望冇事
tb好醜
7仔哥哥多謝你

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

有無後續

睇法例睇英文版啦
啲中文成日都寫到1999

佢都唔係警察，點樣阻差辦公？

市民冇義務要協助你調查
所有情況下入屋都要搜查令
唔好聽啲狗乸鳩吠

老豆搵仔！！！！！

唔係話懷疑有犯就得，捉邊個都講唔出

七仔哥哥好冷靜希望佢冇事

d狗慣左伸頭出狗窿

旭D就阻差辦公
以為靠嚇就得！！

有無得告番呢d 9up既黑警？

如果唔係逮捕可以拒絕喎
抄身份證玩白色恐怖唔係逮捕
拎正牌拒絕

委任證都冇就收收皮先我告返你冒警呀

所以佢用第二段係屈機
真係輪都唔駛

呢條死tb
尋日係元朗係咁警告，警你老母，好撚驚呀，好似比人記缺點呀

如果呢個時暗 響佢面前拉閘會點
佢地夠唔夠膽爆爛閘？

最撚憎TB

影得好清楚個狗樣呀，禍必及妻兒

如果聽日佢哋開會話出咩解放軍，停水停電，停工，大家唔洗理，當佢鳩UP。

我最怕聽日係政府放軟小小態度，例如話林鄭辭職，又撤回法例甚至話畀普選等等。

我預計會有以下情況出現：
1. 有一班打手上水話要接受政府退步，運動要停止啦。

2.或者飯民又接受政府開出既條件。

3.又或者社會媒體又吹和談風。

由此至終，五大訴求，缺一不可。

最重要既係第五點，我地唔要中共開出既普選，要有美國監督下既普選。

所以今晚同聽日下午三點，文宣宣傳重申五大訴求，缺一不可。同時煲大今晚黑警罪行。

咁辛苦走到呢步，唔可以因為政府小小甜頭而散。

特此預告！！！！

老豆接女放學

有冇最後結果點
7仔哥哥好波
好淡定, 撚狗咁撚
人地7仔巴都冇話唔合作, 只係要向上頭匯報先
你班狗成日係到嚇人地

lm想知結果

你申請完搜查令咪比你入囉

死TB

如果佢可以入，就一早攻入左啦，仲洗乜問
根本自己都知唔入得

最後有冇入到

駛乜講咁多

一句同佢講，我未經上司/公司同意放左你入黎，令到公司有損失邊個賠？我比人炒左邊係咪你養我？就算我拎到好市民獎可以當飯食？？？

要講得出想拉邊個先可以用呢條喎
講唔出用咩罪名同拉邊個，想入private property就要拎warrant

老豆搵仔

仆街，男人黎架

推

老豆搵狗

邊睇邊心跳得勁快，好驚班狗狗衝入鋪

怕佢最後都係衝入去
其實私人地方要搜查令係最基本
大家唔好比狗大到

唔係話你要搜查先要搜查令嘅
但要入私人地方做野就要有咁囉
你有搜查令我話知你入嚟搜查定手淫都吹你唔脹
鍾意嘅打埋邊爐都得

但冇就唔該收收皮先啦

宜家啲狗真係佢話乜就乜

Push

係愛

慳啲啦 廢物 學人cite

7仔哥哥多謝你

有冇相？

梗係要通知公司啦，大佬呀。自己打份工，冇得到公司同意就比差佬入黎，有野唔見左邊個賠呀，比人炒喎

呢條法例，唔撚應門就無用

最後點？

不如你睇清楚啲先

起個TB底啦 見到都想嘔

老豆搵仔 呀唔係 女黎

呢條片只係事實嘅一部份

如果入得一早入左啦
仲同你係到慢慢傾咩

佢地有咩唔敢? 班狗都無性架啦
成班癲狗

差佬咁中意講
打份工者

你都可以同佢講返
我都係打份工，要得到上司批準

阻差辦公真係萬能key

阻差辦公
如果你要佢提出原因而比佢話你阻差辦公
你就要提出
根據232章 警例63條 同 212章 36條 《侵害人身罪條例》
你係冇襲擊 冇提供虛假資料 同埋冇阻撓
你只係係警察行使嘅權力嘅情況下行使你應有嘅知情權

只要唔係干犯下列罪行，絕對唔構成任何阻差辨公既罪名，收皮啦黑警靠嚇。

63.對執行職責的警務人員襲擊等或以虛假資料誤導警務人員的罰則
任何人襲擊或抗拒執行職責的警務人員，或協助或煽惑任何人如此襲擊或抗拒，或在被要求協助該執行職責的人員時拒絕協助，或意圖妨礙或拖延達到公正的目的而提供虛假資料，以蓄意誤導或企圖誤導警務人員，循簡易程序定罪後，可處罰款$5,000及監禁6個月

第212章 《侵害人身罪條例》 第36條 意圖犯罪而襲擊或襲警等
任何人 ——
(a)意圖犯可逮捕的罪行而襲擊他人；或
(b)襲擊、抗拒或故意阻撓在正當執行職務的任何警務人員或在協助該警務人員的人；或
(c)意圖抗拒或防止自已或其他人由於任何罪行受到合法拘捕或扣留而襲擊他人，
即屬犯可循簡易或公訴程序審訊的罪行，可處監禁2年。(由1911年第30號第2及5條修訂；由1911年第51號第2條修訂；由1950年第22號第3條修訂；由1991年第50號第4條修訂)

狗也不屌

P牌大直路推爆！

有冇知個TB係邊個 搜查令呀仆街

最後呢？

後繼點 大家有無事？

同佢講警例唔夠講又耍無賴話人阻差辦工
自己又show唔到委任證比人睇 柒唔柒啲啊死TB

佢未必要講俾你聽逮捕邊個
但至少果個要係一個逮捕行動
而唔係調查，更加唔係淨係查身份證

你執行職務 我看住間鋪都係職務
如果我都係犬 就咬撚死左你啦

7仔哥哥

最後有冇事，好擔心

個差婆西痕？不停R

如果唔係身有屎成班一早用盾撞入去啦

睇到後段
有隻狗仲想硬闖
收皮啦死tb
知法犯法仲想屈人阻差辦公？！

呢鋪唔推唔得

Btw 有冇人知最後結果係點？

佢講查身份證 應該真係可以唔比佢入

道理就好似pp 唔比警察入一樣
除非佢up 得出 某某 係入邊係要作出追捕
利申9估

講得岩

首先
佢要up 得出佢個名, 特徵, 性別,干犯咩罪,
你就要要求佢出示委任証 証明到佢係一個警務人員先
你再放佢入去都未遲

同埋一開始就唔應該開門
因為一開門佢就煩撚住你又用d 半桶水既例撻你
佢如果要爆門, 就要手令, 如果佢爆門入左去又拉唔到人既, 業主可以提出民事訴訟

七仔哥哥好威威
當警察保護唔到人民
就要由人民自己保護返人民
冇搜查令想入人地私人地方?
發夢都冇咁早啦

係合法既 衝左入去 仲同你係度9up

後尾點丫?

TB: 我比第一次警告你
點先可以駁到佢
譴責你嘅警告？你個警告係無效嘅？

全城屌狗呀大家
記住要比佢地知道
成香港都唔歡迎佢地

起個八婆低

做七仔智力仲高過班狗

七仔哥哥好波

識個老細，而家黃撚咗，以後做唔到物資站

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

全城屌狗

一齊投訴個MADAM 老屈靠嚇 等佢寫下FILE都好

7仔哥哥ho ball

到底最後點...

幾時都話TB根本係垃圾 要死全家
存活係呢個世上係禍害人間

如果入得 班狗放埋催淚彈入去

好似話冇事

Yes

多謝你7仔哥哥

啲狗一味靠嚇 想霸王硬上弓

要罷工, 就無限期罷直至政府回應五大訴求 清算黑警

你老母個個madam把死人tb聲都一鳩樣

死TB 好Q樣衰

感激

佢依家入去拉人咩？
入人地鋪頭查身份証？你食撚懵咗呀？

班警犬剩係識不斷Loop
然後加強語氣再Loop
無第二招

最後點?

希望最後無事

黑警食屎啦

個tb樣衰到
男人樣女人聲
邊個同佢一齊真係喊死

有條傻仔叻唔切貼左出黎, 班mon post狗實睇左啦

多謝7仔哥哥邊間7仔黎 好想去幫襯

我家姐睇住直播，最後落哂閘，9冇入到去。

唔洗放佢入去，鎖門去睇下有冇人係咁樣，無就叫佢收皮

亦可以問佢有幾多個疑犯入左呢間鋪要拘捕

7仔哥哥同入面班戰友有無事
好擔心!!

黑警死全家

希望個七仔哥哥一切平安啦

合法既，衝撚左啦，洗同你解釋

死柒婆

呢個正解

做乜有隻狗隊個頭入去
縮返你個狗頭走啦屌你老母

留名跟進

多謝7仔哥哥，超冷靜
對家淨係識loop警民合作阻差辦公

多謝你 7仔哥哥
好人一世平安

家下警犬得靠嚇 做撚到黑社會一鳩樣

TB差婆 無狗撚用

最後？

7仔哥哥好勇敢多謝你
希望最後冇事

感動

做得好，respect

佢警告阻差辦公
但2005 年終審庭已經講左有幾種情況唔會構成阻差辦公
1. 行使緘默權
2. 向警方澄清佢既要求同需要點配合
3. 同警方理論嘗試指出警方行動出錯
4. 提醒親友應有權利
5. 有緊要事未能配合

呢個情況同佢理論佢冇搜查令冇權入舖搜查係唔會阻差辦公

7仔哥哥好英勇

牛奶 怡和 咁大間公司
你話搜舖就搜舖？

#外資撒 #樓價跌

有無法律巴絲 講解下係咪真係要配合佢地 令佢地要搜查令

如果佢係有權一早硬爆左入嚟 點會係度問

死TB狗閪

靠嚇 最鍾意就話比警告你
唔合作就阻差辦公

好人一生平安

我唔明點解會係阻差辦工
佢地一個都無show到pass 話係就係？
7仔哥哥

隻龜頭伸入黎又俾人喝返出去

須與逮捕呀，定撚咗罪喇咩

無委任證又無搜查令
你班黑警返去狗屋啦

冇搜查令唔准入識唔識法例呀
一味靠吠

希望最後大家都無事
如果7仔哥哥有咩事記得同我地講
大把人幫你

哥哥好淡定respect

佢果句「或有理由相信任何須予逮捕的人已經身處單位內」係咪玩曬？理由係邊個定合理與否？

市民無責任同警方合作

無搜查令想入黎 查你老味呀

屌佢老味！！！ 私人地方

伸出個狗頭想衝入去 on99

推

黑警成撚日淨係識講阻差辦公同埋俾警告，以為自己口講完1，2，3次警告就做乜都得

邊間直播？

做七仔智力都唔代表唔高既

好型

成日9up d法例兇人
警察識撚法律

推
肯定有班狗自己都唔熟啲條例以為自己大撚曬

Btw 七仔哥哥好型

下半集呢？ 我估7仔哥哥最後都係頂唔住班癲狗

condom*

最尾啲狗走晒 入唔到

想知最尾點

仆街啦 成班死狗

成日老作d條例用法 屌你以後真係睇熟下d條例法律咪撚比班毅進仔濫用都唔知

全民起義
7仔哥哥請受我一拜

乜都係阻礙警察執行職務 on9
跟程序啦

推，俾更多人睇到

即係定左罪既罪犯
所以佢過相信林過雲係入邊都得

個7仔哥哥 做法完全正確 跟曬公司指引 平時警察黎睇cctv都要向7仔保安部申請 而加落左閘要入鋪緊係要申請

有理由相信要講得出邊個同犯乜罪。

dllm

隻狗乸個樣同聲都好似林二汶

俾d尊重啦

push 7仔哥哥好野
不過都似上過training for 警察handling
識得拋番去總部

.

狗主搵狗

佢話林過雲係入邊就得

怡和係香港嘅業務多不勝數
近50萬香港人靠佢開工(唔計外判果啲)

求其撤走啲業務
香港政府就少一大截稅

7仔哥哥好波好冷靜屌走隻狗公

市民都進化
唔係狗話入就入

屌佢老尾含撚啦去

多謝7仔哥哥

鍾意你呢句

靠嚇

講嘢用吓腦啦，咁樣9噏即係非法闖入，之後牛奶公司告返佢都仲得

不過去到尾
如果佢呃你話入黎 , 要逮捕襲警人士 or whatever,
你都係要放佢入黎
佢之後無拉人，鳩up 都係無後果...

天地有正氣，黑警衰到痺

Pish

7仔哥哥好野

屌法例都未睇熟就話要拉人。。

有無人知下場係點 因為真係走唔到 死守你門口

7仔哥哥好型

分唔到男女
有啲似Jarvis

唔好侮辱後者

Ho ball

警犬最撚叻就係屈你阻差辦公 不過自己搜查令呀 乜撚都無

好似塞返入老母個閪度咁

dklm

真係好想落廣告宣傳警察通例

推
推唔單係因為要俾人睇個tb有幾撚醜陋
仲要俾大家 由其看鋪既知道 唔係進行逮捕係唔可以求撚其入嚟私人地方

留名待投訴
咁既情況條差婆可唔可以告亂用條例？

七仔哥哥好野！！！！！

你把口咁撚臭既

班狗好多時都係靠嚇 有咩事兇翻轉頭先

告鳩怡和囉

靠嚇，有咩開定部電話話live緊，老閪都唔俾入。
堅係大賊，你隻死tb撞左入來啦，講廢話

"須予逮捕的人" 是指警方已有特定目標人物

進入處所 / 單位搜查之權力

若警方持有裁判官發出的手令（又稱搜查令），他們可進入任何單位進行搜查。警方須以宣誓方式向裁判官提出證據，證明他們有理由懷疑在某建築物或地方內，藏有任何有調查價值的物品。在持有手令下，警方可於必要時破門入屋，亦可於進行搜查時扣留任何可能持有或控制可疑物品的人，避免該人阻礙搜查（《警隊條例》（第232章）第50(7)條）。

如警方有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內，他們有權在沒有手令下進入任該單位進行搜查。

除上述之外，警方無權進入私人地方，除非他們事先取得業主或佔用人之同意。

天日啲狗一定玩野

七仔哥哥好淡定
有冇議員訓練下佢
相信係做議員既材料

希望7仔哥哥遲D唔會比人搞........

係啦，最後點？

做得好，7仔哥哥

香港真係每一處都有英雄

唔好鬧哂所有tb 係得呢件tb垃撚圾要死全家only

片入面tb 狗話係調查案件，冇話係拘捕行動！可以叫班狗返去食屎

識7仔哥哥 佢冇事

最後班狗冇入去 敗走

使鬼法律巴絲, 你驚班黑警真係敢當場拉9 個7仔員工咩, 7仔又要照出糧比個員工 萬一拘捕過程唔覺意斷左手又CLAIM 7仔工傷

正常係要call保安
入到去有咩事 佢負責唔到

一陣話佢失職就仆得街

好人有好報

7仔大神

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

認真問, 點定性為逮捕行動

琴日逗師奶個條狗都係啦
被人拋返轉頭就收皮啦

同佢講，呢位警察哥哥呀！
我係madom
唔好意思，我以為你係男人

冇手令就死埋一邊啦臭閪

唔準你咁講
hocc絕對唔係

巴打，好心你唔識就唔好Post啦
睇下d中文字點解先，同埋通識我估你要溫下書

邊間7仔！
我要去買晒佢所有魚蛋燒賣我

我冇嘢講跳舞阿伯張gif可唔可update做:

我要睇你pass、
我懷疑有人冒警、
我要睇搜查令、
你地想逮捕邊個同叫咩名

識佢真人 最後冇事 冇入去

仲話成班狗睇住佢地食杯面飲汽水

好彩7仔哥哥無俾死tb狗兇到

哥仔好波

幾時都話警犬根本係垃圾 要死全家
存活係呢個世上係禍害人間

跪拜七仔哥哥

七仔哥哥你要唔要男朋友

我想問一句 表達法律既時候有任何唔完整甚至錯誤都係違法 而家好明顯地 班警察係表達上已經講錯晒 咁班警察有無犯到法
唔係太識法律 請問有無熟法律既解答一下小弟唔好意思

克警返大陸吔蕉啦

因為要俾啲唔識英文 但係個工作會接觸到法律嘅狗睇

有狗會去唔同地鐵站大搜捕，麻煩各區居民可以落街幫手鬧走佢地

無事就好
7仔哥哥好波

係撚唔係撚乜撚妨礙都話「阻止警察執行職務」

有閪屌我屌

屌 搵人屌下呢個前警司得唔得？

真係死仆街 抵你做tb

班狗咁惡，有咩野掃爛個場又唔駛賠既，唔比入好合理

有冇佢嘅朋友同學阿

好波

班龜除左靠嚇仲識乜

唔好以為人地唔識先得嫁
郁啲就想用阻差辦工黎嚇人

淨係靠惡
7仔哥哥好波

牛奶公司會唔會告先
佢懷疑咩都得架

條死TB仲要發爛渣話我要抄身分證
驚死人唔知上頭比任務佢哋就係要抄夠數身分證

我都以為係

多謝呢個7仔哥哥 好人一生平安

識7仔哥哥真人

佢話最尾冇入去 班狗係外面睇住佢地食杯面飲汽水

之後走了

推,
8月5號全港大罷工
要罷工, 就無限期罷直至政府回應五大訴求 清算黑警

無搜查令，唔入得喎，咪鳩up
妨礙司法

佢都有阿爸阿媽生架
有屋企人！

打完war game 行去七仔買水但係人地話唔做你生意 過住啦TB

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

人性光輝

拰

型

開門俾犬 間舖有咩損毀 少咗啲煙仔 點交代俾上面
分區經理屌到命都冇都似
冇保安防損睇住 點都唔開門啦
打份工啫

「我依家唔係要搜查令」

似唔似樣 記得佢把閪聲

好型呀

作為同路人
見到有野出聲提兄弟都要俾人屌

你睇下個post subject寫咩先
屌我就識屌咁大力
你不如留黎屌差佬啦

唔撚駛屌啦
你叻晒
痴痴地

做7仔智慧同eq並重，平日無野做思考人生，又要用eq受氣，一定醒過班狗

有冇人識佢？快d表揚下佢

"須予逮捕的人" 是指警方已有特定目標人物

即係佢要講得果個人嘅名/ 詳細能辨別身份嘅特徵

起底組please

學李漢民講，你咁樣係唔會令到我驚㗎

黑警死全家

7仔哥哥

其實西方依家都未出手，邊到有合約精神，只有利益...

係 都時個哥仔實比牛奶公司追究/賠錢
會問你做乜比佢地入黎
又無搜查令etc

借位

7仔哥哥勇抗警察

貼埋link 5:14:38

其實7仔哥哥跟足procedure做
佢一定冇事

首先 大家要明白而家d狗係唔係都話可以告你阻差辦 其實唔洗驚。如果阻差辦公係無敵，咁唔駛要o記，更加唔洗送中條例引渡，直接不停告台灣殺人案條友阻差就得

其次 佢告阻差辦公，佢要有證據證明要有得提告，唔係佢話係就係，好大機會靠嚇

最後，就算佢提告都唔係一定告得入，求其左一句警民合作，右一句警告，就闖入私人地方

咁唔俾入就阻差辦公，咁要搜查令嚟把撚呀

多謝7仔哥哥堅守本份，佢做得好岩

7仔connected
見到天水圍街坊吊走冒警人士有感

呢個前警司話示威者扮速龍老屈警察

唔可以俾啲警察亂咁黎 同埋成日凶人

想知之後點
好人一生平安

七仔巴型到

你個腦生屎

D狗最鍾意用法律去兇鳩人

佢講唔出要拉邊個 同哥個人犯左咩事
又冇搜查令
拉登係入面都唔洗比佢入

屌溫好書先攞阻差辦工出黎兇人啦 仲諗住硬闖 on99

咪係，班狗又要話’暴動‘，保險都唔保架，哥仔實硬食啦

截停、扣留及搜查的權力
(1)警務人員如在任何街道或其他公眾地方、或於任何船隻或交通工具上，不論日夜任何時間，發現任何人行動可疑，該警務人員採取以下行動，乃屬合法 ——
(a)截停該人以要求他出示身分證明文件供該警務人員查閱；
(b)扣留該人一段合理期間，在該期間內由該警務人員查究該人是否涉嫌在任何時候犯了任何罪行；及
(c)如該警務人員認為以下行動乃屬必需 ——
(i)向該人搜查任何可能對該警務人員構成危險的東西；及
(ii)扣留該人一段為作出該項搜查而合理需要的期間。
(2)警務人員如在任何街道或其他公眾地方、或於任何船隻或交通工具上，不論日夜任何時間，發現任何人是他合理地懷疑已經或即將或意圖犯任何罪行者，該警務人員採取以下行動，乃屬合法 ——
(a)截停該人以要求他出示身分證明文件供該警務人員查閱；
(b)扣留該人一段合理期間，在該期間內由該警務人員查究該人是否涉嫌在任何時候犯了任何罪行；
(c)向該人搜查任何相當可能對調查該人所犯或有理由懷疑該人已經或即將或意圖犯的罪行有價值的東西(不論就其本身或連同任何其他東西)；及
(d)扣留該人一段為作出該項搜查而合理需要的期間。
(3)在本條內，身分證明文件 (proof of identity)的涵義，與《入境條例》(第115章)第17B條中該詞的涵義相同。 (由1997年第80號第103條修訂)

仆街啦死TB

咁都叫女人

狗公定狗乸

佢合法就衝撚左啦

好撚型

7仔哥哥好波

委任證又冇 搜查令又冇 你話入就入？

好撚嘔心啊死差婆
你副嘴臉影衰女人啊

邊間7-11，大家多d去幫襯，煲賞佢地

有無人夾份一齊宣傳下警察條例

connect七仔便利師

係 公司指示一定係通知上面再call保安
由保安登記入場睇住
全程錄影

把閪聲好撚似7.1立法會當日守撬閘口個指揮官
又係不斷靠嚇
話咩入嚟嘅話見一個拉一個
屌，下一秒就撤退
冇記錯係頂防暴帽寫黃大仙嘅
老豆搵仔有請

人地都係打工仔，有乜事當然要上頭approval ，亂咁放人入去萬一又失控喺人地鋪頭入面打人咁又要打工仔負責？

7 仔私人地方呀on9
或者咁講，如果佢地係入得嘅，一早爆撚左入去啦撚會懶有禮貌

個TB靠嚇，講野又扭來扭去

請問最後點？希望冇事
7仔哥哥好勇猛

我都想知最後點 可能會俾佢入到去.....

好似唔洗搜查令喎
Quote:
若警方持有裁判官發出的手令（又稱搜查令），他們可進入任何單位進行搜查。警方須以宣誓方式向裁判官提出證據，證明他們有理由懷疑在某建築物或地方內，藏有任何有調查價值的物品。在持有手令下，警方可於必要時破門入屋，亦可於進行搜查時扣留任何可能持有或控制可疑物品的人，避免該人阻礙搜查（《警隊條例》（第232章）第50(7)條）。
如警方有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內，他們有權在沒有手令下進入任該單位進行搜查。
除上述之外，警方無權進入私人地方，除非他們事先取得業主或佔用人之同意。
Source:

有冇人知道後續係點

推到7仔哥哥講埋結局

阻差辦公唔係你講 係由個官講
加上冇出示委任證 你唔係差
搜查令唔係用嚟搜身 你入私人地方就要架啦

私人地方冇搜查令點入

似呀似呀

7仔哥哥勇抗警察

如警方有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內

啲人睇嘢睇一半
無搜查令
"要先得業主或處所佔用人"同意
先可以進入呀

7仔員工 會係業主定租客？
就算間鋪係佢/佢租
都可以唔同意警畜進入
大家睇下PP有無事？

最好係咁啦 我好驚入邊嗰班比佢哋捉....

七仔哥哥好嘢

任何須予逮捕的人

條龜婆一開波話入去查身分證only
從來冇話過要「拘捕」人

又唔至於，佢講既野係好重要既
佢要冇warrant入私人地方，得一個機會，就係要「拘捕」
所以遇到類似既野，你就要等佢講錯野，佢講咩入黎「查身份證/調查案件/視察環境/巡邏/買野食...」乜都好，只要一日講唔到果個字眼，你都唔駛理佢，總之就話你拒絕。
佢一定會好似片入面咁話你係「阻差辦公」。終審法院有個判辭係(FACC 15/2004) 入面咁寫：
＂the citizen ... or he may wish to seek clarification from the officer as to what the matter concerns or what it is that is expected or required of him, or he may wish to reason with the officer and to try to persuade the officer that he has made a mistake, or he may wish to protect or advise a relative or close friend who is being questioned by the police...Conduct of this kind would not normally be regarded as obstructing the officer"
簡單黎講，你同佢爭論佢行動既合法性係唔會計阻差辦公既，同樣地，佢唔出示委任證，亦都係你爭論既其中一個重點。

其實藍衫好白衫好，好多都係對D常用法律熟，講到案例直頭係好似聽到火星文咁。所以講咩都好，佢做唔到條例要求就收佢皮。

我放左佢個樣入google 無result, 有無人可以幫我search 下佢高姓大名？

利申：想跟佢搵食

On9
梗係叫你Show pass啦
唔通叫madam你show奶子咩

你冇呢樣呀嘛...屌

按入條link，我見留言有結局，另一個角度影埋去，七仔最後成功落閘關左門

喂 唔好屈7仔哥哥啦
你邊隻眼見到入面有手足呀
7仔哥哥幫佢公司保護私人財產咋
佢唔知點做想通知上頭睇下點處理咋

多謝你提醒 咁可能有人想睇埋佢老母老豆喎仲有兄弟姐妹

不要說推 說我要罷工

新鴻基話商場一定要對所有人開放真係廢話

七仔哥哥

咪就係話公眾地方先可以咁做

你copy完段野都話好似唔洗
連你自己都唔肯定

1) 屋內有疑犯隱藏
咁入面有無疑犯?
總之呢個哥仔做得岩既地方
係通知保安
通知完就要等保安黎 進行登記
再全程錄影
有任何損失 必須追究到底

但係哥仔無權登記佢地資料
有咩損失佢食硬
無通知就係佢失職

有無人知結果點？黑驚有無入到去？

唔好post 推

post 全港罷工

你講既只係適用喺「搜查」，如果係做拘捕就係睇警隊條例50條。
佢話要拉人，有個目標有個罪名，你就要俾佢入，否則佢可以爆門。
當然啦，如果佢冇話要「拉人」喇喎.......咁就送客啦。

呢個真
萬一自作主張比班狗入黎 到時有咩損失入晒佢數

先利申：黑警我屌你老母臭閪

我理解有咩問題？最多只可以話7仔哥哥唔係「管理該處的人」，拖到有話事人出現

搜查令應該係for 物品

若警方持有裁判官發出的手令（又稱搜查令），他們可進入任何單位進行搜查。警方須以宣誓方式向裁判官提出證據，證明他們有理由懷疑在某建築物或地方內，藏有任何有調查價值的物品。在持有手令下，警方可於必要時破門入屋，亦可於進行搜查時扣留任何可能持有或控制可疑物品的人，避免該人阻礙搜查（《警隊條例》（第 232 章）第 50(7) 條）。
如警方有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內，他們有權在沒有手令下進入任該單位進行搜查。

揸住一句阻差辦公罪好似覺得自已可以橫行霸道咁
清醒啲唔該
讀多啲書先好無

你依句同「中國人與支那人不得入內」冇分別

呢啲情況一定要急call傳媒或者議員幫手
死黑警一味靠嚇
又唔拎委任證 又無法庭搜查令
你當香港人on9
PP個時都無俾你地死黑警入喇

學人講法例show返張委任証先啦死黑警

7仔哥哥型到爆

呃細路 笑爆咀 🤣

如果佢講到有合理懷疑有疑犯隱藏在店內
先可以比佢入
但係無講 只係話查身分證

追究黑警濫權！ ！

識個老細，私鋪黎

係任何處所
擁有人/佔有人唔同意就一定要有手令!!!

法官大人我屌

你老母臭西

睇多次條片 隻龜婆從來冇講過「拉人」
換言之根本唔存在「任何須予逮捕的人」

都係學差館，人手不足就落閘架喇
冇show委任證，你TVB演員都得喇
講乜阻差辦公

若係入得幾隻狗早娟左入去喇！重洗同你講咁多！落左閘應屬於私人地方唔同在街上！

應該好似掃黃掃毒咁

有行動代號
咁就可以入酒吧查身份證

呢個係話佢入黎「調查」
如果佢係要拘捕就要俾佢入，小心

唔會有兒
正常男人點會揾個男人婆交配？

之得點？？

個肥tb一定有人識！

你肯定真係女嚟

仲要係狗乸

咪係 點解要合作 市民冇任何義務協助搜證

仲未起到個死tb底？

做埋官 同劊子手了

死tb差婆鳩噏法律想嚇鳩人
好彩個職員夠老定

香港人，我地要盡情辱警

佢地收我地錢執埋啲不撚知所謂既法

態度又差，死不悔改
我地要團結打撚沉佢地啲士氣，當佢地係過街老鼠！

世界上應該冇野重口味得過做狗既死TB

見啲狗想格硬入

南邊圍都係私人地方，又唔見啲警渣衝入去調查罪行

重好意思話警民合作先好笑

咁最後點呀

欺善怕惡一味靠凶！
好彩七仔哥哥夠冷靜勇敢，respect！

好撚小學雞
第1次警告
第2次警告
哦！告畀老師知

隻狗話入黎拉邊個邊個 或者有理由相信某個犯係入面，佢可以入黎拉

但係隻狗淨係話入黎查野 調查某d野 係冇權入黎

同警察理論/指證錯誤

了解事件

保護在場被扣查朋友及提供意見

以上三點係唔會入到阻差辦公，終審法院出左個判詞，我建議各位義士得閒可以了解下法例，最好記埋第幾章及第幾節，咁樣先可以好好保護自己同大返班毅進仔

咪，知你有人唔應門就真係阻差辦公。到時真可以爆。
搞清楚唔係拘捕的話（唔好主動問），應問佢拎手令，冇既就byebye閂門。

冒警企圖持械行劫，英勇店員成功阻止

屌你老母垃圾TB都三粒
香港人就係用錢養呢班垃圾

阻你唔跟正常程序做野就係阻差辦公
你玩撚哂咩on9

ON9, 聽緊歌, 阻你老母

你一爆即刻民事告鳩你

真係好撚on9 條警狗都9唔撚搭8
7仔哥哥好野

咁撚樣都可以三粒，下期差餉同稅可唔可以唔交，比錢養呢班垃圾黎打返自己

好期待佢衝入去
挑戰一下全港其中一間最大既英資公司

啫話琴晚戴頭盔冇出示身份證果個, 其實係進行緊: 2. 向警方澄清佢既要求同需要點配合

d警狗可能唔撚識字 以為查身分證就可以入人地私人地方？

🐶無料扮4條

會唔會隨時拍門入我屋查我身份證

垃圾黑警 知法犯法 冇手令入乜撚野呀

廣傳大力推！！

7仔哥哥好嘢

都係個句
有warrant先爆得門
不論係搜查定拘捕

person to be arrested係狗隻好肯定要有一個人犯左法先可以拘捕佢
今日7仔單野擺明肓閪中中搏大霧

全港罷工

7仔612果陣出左指引有突發情況一定要第一時間call SIC/AM再call保安部

你估佢又想嘅咩，係人都識諗啦，係你你會畀警察入去咩，得罪警察，警察唔會打佢破壞佢間舖，得罪d仆街，日日來搞你，工都唔駛做，再起佢底欺凌佢，做咩工都畀人追住搞，真係只有返屋企做廢青lo

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

但問題警狗宜家攞正牌唔撚守通例呀

死TB 警狗真係好撚多TB

推埋呢個！

班狗最叻靠嚇+人多恰人少
只要你人數有返咁上下+拋返法例大佢轉頭就自動收皮

然後7仔哥哥就失業了

想講佢兩邊膊頭都冇number

死差婆 返去磨豆腐啦

Q：禁止黑警入私人哋方「調查罪案」，是否所謂阻差辦公？
A：絕對不是。

Q：禁止黑警入私人哋方「拘捕某人」，是否所謂阻差辦公？
A：絕對不是，但黑警有權破門而入。破門前必須清楚表明拘捕誰，為何拘捕。

tg谷

幫佢貼去butterfly 等佢囡都唔屌先

無佩戴委任證執勤，雖違反警例(警察通例)，但也不會招致刑責。《警察通例》是警務處處長根據香港法律《警隊條例》(第232章)第46條制訂的，《警察通例》不是香港法律。警員不遵從可能遭紀律處分，類似不守學校規則，可要記過。

7仔哥哥有膽識

大家記住三點：
1）警察要有委任證，要清楚咁睇到佢名，否則一律唔當係警察
2）警方進入私人地方都要搜查令，冇搜查令冇權入
3）警方只可以攞走搜查令上指定財物，佢冇權沒收你任何野。

最後你有權拍攝，影到樣都冇問題，唔係犯法，拍攝過程係保障自己權益，啲黑警好中意老屈

唔好比佢兇到，佢地好多都亂咁嚟。

tb無罪，警犬死罪

另有段片係7仔姊姊守門口。隻狗乸大大聲話:成班著住制服要show pass係唔合理嘅! 真係on9! 我梗係知你係狗啦，但係你要入我舖頭喎，我梗係要知你係乜名，職級，編號啦，最好問埋現場最高級邊個，萬一我舖頭有乜野唔見，損毀我都要知搵邊個啦！
情況就好似平時煙花匯演咁，成班制服狗叫人行左行右一樣，呢種情況我梗係唔使睇你pass啦。但如果你截查我，問我攞身份證，咁又唔同講法啦，你一定要比委任證我睇，因為除左確定你狗身份，仲要知你乜名，職級，同編號(如有)，最好問埋佢隸屬邊隊，否則你玩鳩我，一攞左我身份證就走左去，我追邊個。

閣下可以拒絕的

有無人知結局係點

入泥發表下你地既意見
雙普選比獨立調查更重要

冇證唔當佢係警察，我點知佢係咪附近拍戲啲演員嚟？
大家企硬，冇證清楚比你睇到名都唔好理佢

佢本身都心虛，得把聲，佢敢膽挑戰牛奶公司我跟佢姓。

香港人唔可以再怕事

黑警後代全部有絕症
老豆老母長命百歲百病纏身

差婆一開波都講咗
係嚟"調查"
唔係嚟"搜"

其實兩邊絕對係可以鬥9up
你話你執行職務
我就話你要充分解釋執行緊咩職務 有咩合理既理由
班狗見你唔驚/縮就無辦法

去到最後信德正門啲犬夾擊到埋黎，呢班綠色犬就走左去信德樓下個巴士站果度增援了，啲食Q就叫人散場唔好趁熱鬧

多謝7仔哥哥support

主人搵狗！

自膠，唔小心負皮左

push

應該係後續
唔知仲有無後續，定其實未完

柒下柒下

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

有個黑警伸咗個龜頭入去，之後又出返嚟

無佩戴委任證執勤，雖違反警例(警察通例)，但也不會招致刑責。《警察通例》不是香港法律。《警察通例》是警務處處長根據香港法律《警隊條例》(第232章)第46條制訂的，雖然《警察通例》屬強制規定，警員不遵從可能遭紀律處分，類似不守學校規則，可要記過。

我無野講

kingdom

7仔哥哥好淡定

七仔哥哥好冷靜我覺得義士唔洗咁激動，等七仔哥哥處理就夠

最尾重要出手，真係冇牌黑社會

管理該處的人
簡單啲，唔理係咪查身份證，7仔哥已經講要通知保安部即係管理該處嘅人

另外開多個po，大大力煲起佢

傻閪TB

調查即係肓閪亂咁中囉arrest係另一套黎
就算係arrest 都要有warrant先爆得門 不論係咪手

ifc就可以大大聲拒絕狗隻

你睇下人地IFC

7仔哥哥 夠哂冷靜

晚上約11時50分大批示威者撤離，而防暴警就繼續於干諾道西天橋作清場行動，走到中環IFC商場入口，防暴警一度想進入商場，通過商場繼續前進，但擬於商場為私人物業需獲批准，當時商場門外有數名身穿西裝的保安員，其後一名身穿藍色Polo Shirt的ifc代表現身，並走到防暴警的防線前，「你哋（警察）最好停喺到唔好再向前，話番俾你哋指揮官聽，我哋商場唔歡迎你入嚟！」語畢即轉身離去。

唔係深紅基嘅咩

根本就濫用職權，正一死tb
睇佢個死人樣，未做狗之前,都一定係蝦蝦霸霸果款

有人話入面d 店高級啊嘛，驚投訴佢好麻煩掛，唔知啦。

IFC 唔洗跟法律方法行

IFC係各大財團有份, 直接同到港府傾計, 唔係一個總警司話到事, 話衝就衝

衝左都有可能孭鑊+累街坊

後續？

垃圾警犬 靜係識兇人

簡單講IFC同7仔一樣，都係私人地方。
你差老入去做野，冇法庭發出既手令你都咪想。

人地真金白銀幾百億投番黎你話入就入？

講真
班狗分明身有屎
如果講到咁光明正大
一早衝咗入去
仲會講咁撚多嘢咩

大陸人樣黎，又上黎食大茶飯

理論上係,不過睇完沙田果單野，好難對新隆基有信心。
呢件事有幾個講法，有人話被人屌完唔敢再被警察入，第二係員工自己唔俾佢地入，第三就係驚入面d 高級店投訴。
我buy 第二第三個講法，都唔太相信，新隆基會為香港人得罪警犬

7仔哥哥好波！

最尾有冇人知點

七仔哥哥無事，抵抗成功，
睇留言，有其他角度的後續片段：

屌最後隻黑警唔忿氣出手打7仔哥哥
仲要打兩次夠膽死
推到佢仆街

你班廢柴，入得一早入左啦，靠嚇係到
冇證據證明有人干犯罪行，死返去申請搜查令先

講到底 佢必須要指佢係按咩條例要拘捕specific邊個人先得
只係調查 巡查 查身份證 一切講唔出要拘捕邊個嘅行為都可以拒絕

要講想拉既人既名，同埋理由（干犯罪行）

有冇人覺得個七仔哥哥 講嘢有紋有路。夠晒淡定。
仲好似有啲ABC口音

可能暑期工

其他片見到 隻狗打人wor 冇人講？

呢位警務人員最近都幾忙喎

0:52左右

相由心生 死tb差婆 狗也不屌

之前係旺角成隊撞鳩譚文豪同埋班記者咪有佢份囉

大家要知道自己的權利
I can't let you in without a warrant.
I can't cooperate without your valid police ID.

有人係comments提到hot pursuit可以唔使warrant入舖search
大家要知道所謂hot pursuit係當狗見到有人當下明顯犯左刑事罪行要當下追捕制伏,普通懷疑集結完全唔啱用
簡單來講,只要市民唔肢體接觸啲狗,只係不斷口頭重申自己權利係唔會有任何法律後果

Hot Pursuit
A doctrine that provides that the police may enter the premises where they suspect a crime has been committed without a warrant when delay would endanger their lives or the lives of others and lead to the escape of the alleged perpetrator; also sometimes called fresh pursuit.

真，入私人地方一定會幫佢登記先

光復香港
時代革命

呢條片？

要做一做文宣解釋法律基本權利

因為有條片，係有克警出手同夾硬除7仔哥哥口罩先

有冇愛滋病？

老豆搵女

仲係處 已fact check

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

都冇手令

呢d八婆
落地獄啦

Pusu

經過呢幾個月 係法例同警察通例方面 我地仲熟過d冇讀過書嘅毅進狗

依家一講委任証已經收皮，個個都唔敢拎出昵

abc 會番7仔，未搞笑la

後續係點

佢好型不過應該會比人炒

真 講左咁耐得把口 就知佢冇權入

夏蟲不可語兵

講番
有冇犯法

On9西, 帶齊文件程序先好來啦, 企係度up咩都冇L用, warrant又冇, 咩都冇, 你求其去淘寶淘一兩件制服話自己係咩都得ga la, 用下腦啦唔該, 真係抵比人話讀書少

如果佢求9其 講左個名出黎 係咪吹佢唔脹

淘寶制服, 假警察

下次遇到呢D情況，就不斷repeat
私人地方
掃查令唔該

死都唔肯出委任證

禁錯負評
sorry

有下半部片申手入去除人口罩

出去搵個份有幾難

On9咩都唔查亂發野

無可能
佢講既野完全係公司指引黎

市民沖入去 我地阻唔到
之後警察要入黎捉人 的確係搵保安部
除非係7-11報警 警察先可以入去搜證

好驚哥哥會比人秋後算帳

pish

死tb

最後係女狗敗走定點？

唔講madam我以為男人

應該同班狗講，呢到係""私人地方""，係要法庭搜查令或得到業主租戶同意先入得，叫佢一係向法庭申請，一係叫佢向總公司批准，唔洗講咁多野

之後有無後續?
私人地方都出手咁仆街

邊有生物想去屌佢

佢後面個黑衫，智商真係低，係咁講野。唔好搞人地間店啦on9仔！前面兩個seven員工，都叫佢安靜d。重要我估後面應該成村人。

應該入咗㗎啦

唔知
條link我都係隔離post copy過黎

7仔哥哥好有型

死仆街 以為自己惡哂

七仔哥哥我愛你

笑死
警民合作？
你班狗同黑社會合作啦

個madam咁耐都冇出示委任證，係咪假㗎？

屌佢老母，真心想知班狗學堂學乜鳩
警例不斷唔撚理，視pass如無物唔重要
程序又唔跟，又無pass搜尋令想格硬入私人地方
唔夠人講一係就大聲/再唔係老屈阻差辦工
無計就開始挑釁，段片最後仲要出手搞鳩人
好仔唔當差呀屌

其實員工唔係該處管理人，總公司或上司先係管理該處，叫班狗自己慢慢去搵總公司或上司傾啦

8月5號齊罷工

Not Madom,
Condom !

繼續亂黎，繼續將民憤推高

呢個就岩

但係佢地係唔係警察都冇人知，冇委任証我冇理由比你入啦

七仔哥哥好波，多謝你！！

知法犯法

冇人知最尾點

呢啲咩有理由相信字眼
真係好主觀
用係條例根本唔岩
任佢講

香港人愈黎愈勇敢
不屈服
不怕催淚彈

7仔哥哥：你要有搜查令先
冒警：依家我唔係要搜查你呀先生

做乜鳩 唔識聽中文？

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

有無人可以幫手
我好想認識個個英勇嘅madam

好心翻學堂背好啲警例再出黎獻世一味衝出黎柒

無左

6月既時候邊敢咁樣
對市民呼呼喝喝
依家就出黎攞尾彩

利申 發夢比人當玩具咁舞黎舞去

屌你老母.有4條狗負評?定屌開隻TB狗

無委任證點知佢係咪TVB搵周奕瑋cosplay呀

屌TB個頭咁撚樣衰
呢啲閪頭係香港警犬同支那解放軍先會剪

多謝你最後點？

簡直係痴撚線，目無法紀以為自己大撚晒
唔跟例去show委任證
講唔過人就出手，完全都唔聽人講嘢
多謝7仔哥哥

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全體罷工！

Wtf

仲有一段 俾隻賤種狗夾硬除口罩

agger

我係你面前眨眼你都話我阻差辦工都可以拉我

死黑警不得好死

唔好再話黑警知法犯法
因為好明顯佢地係唔識法律

死TB
女警真係特別黑人憎
系到...
好撚嘔心

強烈建議所有商舖門外都貼呢條法例出黎, 廢是D細既比人大到

型撚到

應該問佢你係阿Sir定Madam呀？
不過認真講，人少唔好玩咁寸，班狗無性。

屌佢老母除人口罩，班狗唔撚除gear on撚9

好彩冇事
如果係我都會俾tb嚇親

狗乸

係咪以為全香港既鋪頭都係你屋企可以自出自入？
係搜查令入乜春呀 屌條友識唔撚識架

..

7仔哥哥睇個背影都知佢好撚令仔

哇 屌佢老母 唔夠人講就出手

佢地真係當自己大撚哂 軍政府咁撚樣 屌佢老母